男朋友唔WhatsApp你係咩情況

佢前排同人夾份做生意
開始對我好冷淡一星期都無見一次(理由係忙)
WhatsApp 我揾佢先覆我唔會主動同我講野
最近我想測試下佢
於是我有半個月無同佢聯絡
結果佢好似消失左咁唔會主動關心我

到底佢真係忙，定係唔愛我？

幾忙都好早晚點都會傾幾句
半個月零聯絡絲打你真係拍緊拖?

無事既...

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

我覺得咁樣既關係好辛苦
唔知想點
每日就係等佢WhatsApp 我
只係一句關心既說話姐乜真係咁難咩

踩上佢公司

帽事既

試過上去一次咁多
佢話咁樣唔係幾好
之後無上過

真係咁多帽戴
講真本來我對佢而有期望
經過呢半個月我覺得好失望

搵時間直接同佢傾下啦
咁估估下無意思

真係拍緊拖咩

有無帽都好
但你一定唔係佢首位

女人疑心好重 有咩就問佢本人啦
上高登問托咩

痴線半個月無聯絡，佢仲係你男朋友咩 ？

男人要以樹葉為重

唔會忙到連一句野都唔講啊

帽事嘅